msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hana Likes\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-12 17:46+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-12 17:47+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:8
msgid "HanaWordpress Home"
msgstr "하나워드프레스 홈"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:11
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:15
msgid "Demo"
msgstr "데모"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:16
msgid "Technical Support"
msgstr "기술 지원"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:27
msgid "Buy me a beer"
msgstr ""

#: includes/admin/dashboard-functions.php:31
msgid ""
"Your donation will make power to better plugins to developer. Thank you."
msgstr ""
"여러분의 기부가 개발자의 플러그인을 더 좋게 만드는 데에 큰 힘이 됩니다. 감사"
"합니다."

#: includes/admin/dashboard-functions.php:62
#, php-format
msgid "<strong>RSS Error</strong>: %s"
msgstr "<strong>RSS 오류</strong> : %s"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:69
msgid "Apparently, there are no updates to show!"
msgstr "아직 새로 보여줄 업데이트가 없습니다."

#: includes/admin/dashboard-functions.php:111
msgid "Hana Wordpress Products"
msgstr "하나 워드프레스 제품"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:116
msgid "Hana Wordpress News"
msgstr "하나 워드프레스 뉴스"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:124
msgid "Hana Wordpress Customer Support"
msgstr "하나 워드프레스 고객 지원"

#: includes/admin/dashboard-functions.php:130
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: includes/admin/settings-page.php:15
msgid "Post Likes"
msgstr "추천"

#: includes/admin/settings-page.php:19
msgid "Like Text"
msgstr "좋아요 텍스트"

#: includes/admin/settings-page.php:23
msgid "Keep Empty to use 'Like'"
msgstr "공백시 ‘좋아요’로 표시"

#: includes/admin/settings-page.php:28
msgid "Liked Text"
msgstr "좋아함 텍스트"

#: includes/admin/settings-page.php:32
msgid "Keep Empty to use 'Liked'"
msgstr "공백시 ‘좋아함’으로 표시"

#: includes/admin/settings-page.php:37
msgid "DisLike Text"
msgstr "싫어요 텍스트"

#: includes/admin/settings-page.php:41
msgid "Keep Empty to use 'Dislike'"
msgstr "공백시 ‘싫어요’로 표시"

#: includes/admin/settings-page.php:46
msgid "DisLiked Text"
msgstr "싫어함 텍스트"

#: includes/admin/settings-page.php:50
msgid "Keep Empty to use 'Disliked'"
msgstr "공백시 ‘싫어함’으로 표시"

#: includes/admin/settings-page.php:55 includes/admin/settings-page.php:143
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

#: includes/admin/settings-page.php:72 includes/admin/settings-page.php:179
msgid "Post Types"
msgstr "포스트 타입"

#: includes/admin/settings-page.php:95
msgid "Like Items"
msgstr "추천 항목"

#: includes/admin/settings-page.php:100
msgid "Like Only"
msgstr "'추천'만 사용"

#: includes/admin/settings-page.php:105
msgid "Like and Dislike"
msgstr "'추천' 및 '비추천'"

#: includes/admin/settings-page.php:113
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: includes/admin/settings-page.php:118
msgid "Logged in users only."
msgstr "로그인한 사용자만"

#: includes/admin/settings-page.php:123
msgid "Everyone"
msgstr "모두"

#: includes/admin/settings-page.php:123
msgid "If user is not logged on, checking IP address instead of user ID."
msgstr "로그인하지 않은 사용자는 사용자 ID 대신 IP 주소로 중복체크합니다."

#: includes/admin/settings-page.php:130 includes/display-functions.php:71
msgid "Social Share"
msgstr "소셜 공유"

#: includes/admin/settings-page.php:134
msgid "Share Title"
msgstr "공유 제목"

#: includes/admin/settings-page.php:138
msgid "Keep Empty to use 'Social Share'"
msgstr "공백일 경우 제목으로 '소셜 공유'를 사용"

#: includes/admin/settings-page.php:161
msgid "Icon style"
msgstr "아이콘 스타일"

#: includes/admin/settings-page.php:202
msgid "SNS Items"
msgstr "SNS 항목"

#: includes/admin/settings-page.php:221
msgid "Kakao API Key"
msgstr "카카오 API 키"

#: includes/admin/settings-page.php:224
msgid "e.g. w1e2b3j4a5n6g7i8nw1e2b3j4a5n6g (32 Characters)"
msgstr "예) w1e2b3j4a5n6g7i8nw1e2b3j4a5n6g (32자)"

#: includes/admin/settings-page.php:225
msgid "How does it work?"
msgstr "어떻게 동작하나요?"

#: includes/admin/settings-page.php:230
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: includes/admin/settings-page.php:236
msgid "Latest news from HanaWordpress.com"
msgstr "HanaWordpress.com 최신 뉴스"

#: includes/admin/settings-page.php:256
msgid "HanaWordpress"
msgstr "하나워드프레스"

#: includes/admin/settings.php:22
msgid "Hana Post Like and Social Share"
msgstr "하나워드프레스 추천 & 소셜 공유"

#: includes/admin/settings.php:26
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: includes/admin/settings.php:27
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: includes/admin/settings.php:28
msgid "Google+"
msgstr "구글+"

#: includes/admin/settings.php:29
msgid "Kakao Story"
msgstr "카카오 스토리"

#: includes/admin/settings.php:30
msgid "Kakao Talk"
msgstr "카카오톡"

#: includes/admin/settings.php:31
msgid "Line"
msgstr "라인"

#: includes/admin/settings.php:32
msgid "Naver Band"
msgstr "네이버 밴드"

#: includes/admin/settings.php:33
msgid "Naver Blog"
msgstr "네이버 블로그"

#: includes/admin/settings.php:35
msgid ""
"Adds 'Like' and 'Social shares' features to posts, pages, hanaboard and "
"custom post types."
msgstr ""
"‘좋아요’ 및 ‘소셜 공유’ 기능을 포스트, 페이지, 게시판 게시물 및 사용자 정의 "
"포스트 타입에서 사용할 수 있습니다. 워드프레스 커뮤니티, 기술 지원, 플러그"
"인 및 워드프레스 홈페이지 제작 문의는 ‘HanaWordpress.com’을 방문해 주세요."

#: includes/admin/settings.php:50
msgid "Cheating?"
msgstr "잘못된 접근입니다"

#: includes/admin/settings.php:67
msgid "Hana Wordpress"
msgstr "하나 워드프레스"

#: includes/admin/settings.php:71
msgid "DashBoard"
msgstr "대시보드"

#: includes/admin/settings.php:76
msgid "Post Like & Social Share"
msgstr "추천 & 소셜공유"

#: includes/admin/settings.php:145
msgid "Hana Post Like & Social Share settings saved."
msgstr "추천&소셜공유 설정이 저장되었습니다."

#: includes/admin/settings.php:148
msgid "Hana Board Post"
msgstr "하나 보드 게시물"

#: includes/admin/settings.php:149
msgid "(You can enable or disable Post Like feature on Hana Board Settings.)"
msgstr "(하나보드 게시판 설정에서 개별적으로 활성화 할 수 있습니다.)"

#: includes/admin/settings.php:160
msgid "rectangle"
msgstr "사각형"

#: includes/admin/settings.php:161
msgid "rounded"
msgstr "원형"

#: includes/display-functions.php:33
msgid "Like"
msgstr "추천"

#: includes/display-functions.php:34
msgid "Liked"
msgstr "추천함"

#: includes/display-functions.php:36
msgid "Dislike"
msgstr "비추천"

#: includes/display-functions.php:37
msgid "Disliked"
msgstr "비추천함"

#: includes/enqueue.php:21
msgid "You have already liked this item."
msgstr "이미 '추천' 했습니다."

#: includes/enqueue.php:22
msgid "You have already disliked this item."
msgstr "이미 '비추천' 했습니다."

#: includes/enqueue.php:23
msgid "You cannot like your post."
msgstr "당신의 게시물을 좋아요 할 수 없습니다."

#: includes/enqueue.php:24
msgid "User log in required."
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: includes/enqueue.php:25
msgid "Sorry, there was a problem processing your request."
msgstr "죄송합니다. 귀하의 요청을 처리하는데 문제가 발생했습니다."

#: includes/updates/github-checker.php:119
msgid "There is no changelog available."
msgstr "변경 로그가 없습니다."

#: includes/updates/plugin-update-checker.php:763
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 체크"

#: includes/updates/plugin-update-checker.php:807
msgid "This plugin is up to date."
msgstr "이 플러그인은 최신버전입니다."

#: includes/updates/plugin-update-checker.php:809
msgid "A new version of this plugin is available."
msgstr "이 플러그인의 새 버전을 사용할 수 있습니다."

#: includes/updates/plugin-update-checker.php:811
#, php-format
msgid "Unknown update checker status \"%s\""
msgstr "알 수 없는 업데이트 검사 상태 \"%s\""

#: includes/widgets.php:8
msgid "Most Liked Items"
msgstr "가장 '좋아요'가 많은 항목"

#: includes/widgets.php:8
msgid "Show the most liked items"
msgstr "가장 '좋아요'가 많은 항목을 표시"

#: includes/widgets.php:51
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: includes/widgets.php:55
msgid "Number to Show:"
msgstr "표시할 항목 수:"

#~ msgid ""
#~ "Adds a Like link and Social shares to posts, pages, hanaboard and custom "
#~ "post types."
#~ msgstr "좋아요 기능과 "

#~ msgid "Latest news from webjang.in"
#~ msgstr "webjang.in 최근 뉴스"

#~ msgid "HanaWordpress Post Like and Social Share"
#~ msgstr "웹장인 Post Like & 공유"

#~ msgid "HanaWordpress Post Like & Social Share settings saved."
#~ msgstr "웹장인 추천 & 소셜공유 설정을 저장했습니다."

#~ msgid "HanaWordpress Board Post"
#~ msgstr "웹장인 게시판 게시물"

#~ msgid ""
#~ "I will display 'Powered by HanaWordpress Board' at the bottom of the "
#~ "board."
#~ msgstr "'Powered by HanaWordpress Board'"

#~ msgid "Coming soon.."
#~ msgstr "곧 업데이트 됩니다"

#~ msgid "Latest headlines from webjang.in"
#~ msgstr "Webjang.in 최근 뉴스"

#~ msgid "HanaWordpress Like settings saved."
#~ msgstr "웹장인 Like 플러그인의 설정을 저장했습니다."

#~ msgid "User log in required. Do you want to login now?"
#~ msgstr "로그인이 필요합니다. 로그인할까요?"
